苦惱 到適婚年齡但心入面住咗個得唔到既人

幾年前到而家都仲未忘記到
可能人係犯賤
現實上我知同佢冇可能
而家變咗想搵一個外表好似佢既人做另一半
係咪好有問題？

冇問題 然後你會同另一個人拍拖結婚
心入面繼續住咗個得唔到既人

咁樣係悲劇黎架喎

60先中年
我同你都仲未發育
講適婚

現代人個個都係咁

咁樣既婚姻唔係冇咩意思咩？

點解要俾過去困住自己既未來呢

你未放得低佢 自自然然都會想搵番一個同佢相似嘅人
我諗呢樣野好多人都會有相同嘅情況

係因為啲咩事而分手阿？

咁樣寧願唔結

冇得分手 因為都未一齊過
只可以講我同佢冇緣份
d人話當你愛上一人之後 以後擇偶都會有佢既影子原來係真

冇一齊過仲諗住佢
咁係你on9

呢d睇自己有冇真係動過心
好似我之前拍過三次拖 分咗手轉頭已經唔記得
到而家連佢地叫咩名都講唔出

同你結婚個個人係悲劇

小朋友不宜談戀愛

得不到的永遠是最好的

所以你結婚只係為左有人陪你同養你,但你唔鍾意個個人

咁你可以唔結

而家大部分都係公一份婆一份冇話咩養唔養
我發現身邊大部分婚姻都冇愛情成份
只係大家搵個伴或搞大咗個肚先結

因為你未放得低佢嘛 所以你活左係佢嘅陰影下面
冇一齊係因為對方已經有女朋友？

呢個岩

我到而家心目中最理想既異性既想像都係佢個樣黎做標準

因為佢年紀大我好多

好似搵緊替代品咁

有乜沖突?
我老婆個心都住左個佢永遠得唔到既人 - 黎明
佢搵我都因為我似黎明一樣 - 咁靚仔

樓主都到適婚年齡啵
佢已經結左婚？